# danh-sach-han-che-tin-nhan-facebook
Danh sách hạn chế tin nhắn trên Facebook ở đâu? Xem như thế nào?
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/cach-xem-danh-sach-han-che-tin-nhan-facebook.html"><strong>Xem danh sách bị hạn chế trên Facebook bằng điện thoại</strong></a> như thế nào? Nếu bạn đã thêm ai đó vào mục hạn chế tin nhắn thì nên lưu lại cách thực hiện sau đây để có thể đọc tin nhắn, hoặc gỡ người đó ra khỏi danh sách dễ dàng. Thực chất khi đã hạn chế tin nhắn người khác trên Facebook thì bạn sẽ không được thông báo khi tin nhắn đến hay cuộc gọi Messenger.</p>
<p style="text-align: justify;">Việc xem được danh sách hạn chế có nhiều tác dụng cho người dùng Facebook. Hơn nữa nếu bạn muốn thêm ai đó vào danh sách cũng có thể thực hiện. Cùng <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a> xem hướng dẫn trong bài viết sau.</p>
